[推到連囝block] 一直 呢條解密狗真係好煩

<member>
我諗都唔使多講啦

一直 我dllm
</member>

自膠

推

1

2

3

4

5

6

幫pish

7

pish

推啊

推 見親佢都report

Wucfu

Push

咁都要block

Push blocked

我以為#1係特登
btw pish

有咩高見呢巴打

Lm

我再吞多3粒

係咪成個連登去哂m記

startfuck都係呀

It狗寫html寫上腦

我再自呑3粒

Pish

startfuck 一直 2條解密狗

佢地仲要講到話咩一物治一物 有加密 必有解密 曲解左個意思 咁成街都醫生，又唔見佢去殺人

PISH

反社會人格

試下quote睇下會唔會解到先 下次就唔會錯

唔好俾佢停呀

推到 一直 同 startfuck 俾人bam為止

我淨係見到你解自己密

第一個唔小心姐
我吞多三粒

agger ching

天地有正氣 支持一直解密

Help pish

你邊撚個啊，你話bam就bam啊

你幾耐冇上LIHKG呀

屌你HTML

另外admin可唔可以整到block既功能增加
被block者睇唔到block人嗰個留既言
當然block人嗰個可以選擇所有功能或單一功能啦
sorry for 1999

我個名

連巴睇到既話 入黎講下點解咁耐都唔BAM左 一直 呢條仆街解密狗

好心個加密做落system 入面啦，啲解密狗好撚煩